不被需要的人也只有離開。。

最痛只係淡嘅嗰一刻，明明知道有機會保持到嘅關係，會淪為如此。知道無我你都會開心，應該就要滿足。再見。。

無屌過

冇你份㗎，算鳩數罷啦

又唔係咁計嘅。。但係佢講句嘢都咁辛苦。。我明嘅

單身狗係咁㗎啦

不了啦，唔係咁的

係你嘅就係你,唔係你嘅,你為我擋多幾多刀都沒用㗎.啲刀唔係我叫你為我擋㗎.你破咗相,我都好遺憾.但如果人人為我擋刀都話要我喜歡佢的話,我咪好唔得閒？

係道理黎嘅，但我又無諗咁過，只係覺得作為一個朋友咁看待我，都好似太難咁

Bitch

Dinner with me

考慮下先，攰

Unfd